失業第二十四天

繼續搵工
下星期求有工見

係你既四倍

儲蓄仲可以捱幾耐

hi same

用緊信用卡套現啦

負儲蓄

同你一樣今個月失業

好重皮喎，年息三十幾厘

無計啦

已經預左人生玩完

如果有儲蓄又點 又怕空白期
有2個月啦屌 好悶想返工
又怕西工又resign

空白期真係好on9
HR問問問
問你老母

差唔多...失業3個月

認真唔等錢洗 屋企還好
不過唔想返西工 唔係唔洗失業
香港打工唔係同事西 就要ot勁長時間
唉 係咪無正常工 仲要對住啲hr問
如果由畢業開始起唔可以有空白期
咁嗰個人都幾恐怖

ON99空白期
你話武漢肺炎咪得囉

唔係咗撚鐘意番工呀

比個濕鳩老細搞到
預左起碼半年冇工開

個老細咁有影響力

失業就來五個月